｛有圖｝求救 我到底比咩咬

成日訓醒就有個傷口 少少痛但又唔痕
持續左幾個月 次次都係呢個位置有傷口
我係比野咬定點
定有咩病

rip下世小心啲

有乜心願好快啲完成佢

rip

甘我都要知係咩先死得安樂

學好中文

下世做人做日本人啦，日文筆劃最少

我認真問

又黎問連登醫生？

呢個病好大鑊, 仲有一年你諗後事